中國軍機訓練期間遭日軍機干擾 (影片)

真係飛得好近

留名

好似果啲咩咩戰隊預備合體

就快要打仗了

大陸入侵人地領空
就算日本開火,大陸狗都只係強烈抗議

一定係聊仗打啦，好快會諗方法屈鳩人攻擊佢先，唔知係日本，菲律賓，台灣邊個國家先

事發地點為國際空域

條片係共軍飛機影共軍飛機...

我講果2架日本機，飛咁近係唔係好危險?

片中一架轟6，2架SU 系，都係大陸軍機

黑色果2架係su?

你post之前無睇video title?

正常距離啦
列隊飛行差唔多

去驗眼啦，咁撚大粒星

屌，盲都學人發帖。

唔怪得日日都有人話呢度啲人低質。

負評給樓主

驗眼啦，仆街